點解個個都話目標達成，而我唔太清楚有咩目標真係得左?

五大訴求?
和理非day?
光復香港，時代革命?
Be water?
雙普選?
黑警還眼?
擦破616 遊行人數?
癱瘓經濟?
我唔見有咩討論，關於今次行動點樣成功，所以想拋個波問下啫。

推

Push

光復香港 時代革命

再推

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

返屋企做文宣啦

如果林鄭政府喺180萬和平表達後無合理回應，呢樣野justify日後一切勇武行動。

日後一切勇武俾人質疑，都可以用今日既和平係無用，而be justified

p牌冇得推文

都啱嘅。但真係希望有deadline 文宣

一次就成功咩？比d耐性啦

今日未必爭取到甚麼，但可以比政府知市民仍然係咁團結

今日無理由再留係度

P牌

戇鳩唔使理

未成功、唔成功、成功，係三樣野。我只係覺得運動目標仲未達成。

p牌 請善用不推文功能

係今日個目標達成

乜你覺得你咁樣留低又叫做目標達成咩

依幾日國際關注香港，如果政府唔回應，下次大條道理升級